[新年]全盒要擺滿巴辣雞粒！！！

🤤

好毒

全盒好油有排洗